其實點解係關羽張飛劉備趙雲？

唔可以係
趙雲張飛劉備關羽
所以趙雲冇飛？

人地桃園三子呀嘛，唔預你好正常。

小圈子

因為關羽同張飛（張飛）一齊入場時，由於張飛（張飛）太黑，戲院無法核實張飛（張飛），所以唔比關羽入

趙雲都可以同張飛入場㗎。

有冇人解答到？

個答案真係好撚垃圾仲要懶勁話自己合情理

冇人話唔得㗎

咁點解個答案一定係趙雲有飛先係啱？

冇人話一定㗎，係你見識少啫

估唔到咪認左去囉